<resources>
    <string name="app_name">BreathingExercises</string>
    <string name="inhale">Вдох</string>
    <string name="exhale">Выдох</string>
    <string name="delay">Задержите дыхание</string>

    <string name="start">Дышать</string>
    <string name="stop">Стоп</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backsms">Нажмите еще раз, чтобы выйти</string>


    <string name="menu">Выбор практики</string>
    <string name="textTitle1">Коробочное дыхание</string>
    <string name="textDescription1">Tехника релаксации, предполагающая вдох, задержку дыхания и выдох за равные \nпромежутки времени</string>
    <string name="textTitle2">Техника 4-7-8</string>
    <string name="textDescription2">Техника 4-7-8, также известная как «расслабляющее дыхание», \nснимает стресс и снижает тревожность, а также помогает быстро уснуть</string>


    <string name="slide1title">Преимущества\nдыхательных упражнений</string>
    <string name="thought1">Дыхательные упражнения помогают снизить уровень стресса и тревожности</string>
    <string name="thought2">Улучшает кислородное обеспечение организма, что благотворно влияет на работу сердечно-сосудистой системы</string>
    <string name="thought3">Дыхательные упражнения могут помочь улучшить фокус внимания, сосредотачиваться на текущем моменте и уменьшить беспокойство</string>
    <string name="thought4"> Расслабляющие дыхательные техники могут быть полезными перед сном, помогая снять напряжение и подготовить организм к отдыху</string>
    <string name="slide1title2">Частота дыхательных\nупражнений</string>
    <string name="thought5">Для поддержания общего здоровья и управления стрессом рекомендуется выполнять дыхательных упражнения 5-10 минут в день</string>
    <string name="thought6"> В периоды повышенного стресса или тревоги полезно уделять дополнительное внимание дыхательным практикам. Это может помочь снизить уровень стресса и улучшить общее состояние</string>
    <string name="thought7">Если вы испытываете трудности с засыпанием, проведение дыхательных упражнений перед сном может помочь создать спокойную атмосферу и улучшить качество сна</string>
    <string name="slide1title3">Информация о выпуске</string>
    <string name="thought8">В установленной вами версии есть 2 вида дыхательных практик. Мы развиваем наш проект. Расширения будут доступны уже совсем скоро</string>
    <string name="thought9">По вопросам сотрудничества: clevercake.web@gmail.com                           </string>
    <string name="thought10">Желаем вам хорошей практики!                                   </string>
</resources>